勞工及福利局局長羅致光：考慮將武漢肺炎納入職業病範圍！

車厘龜呢？

咪係上面囉

Between 贊成👍🏻

極權政府控制唔到
垃圾是第一件事

估唔到佢地乾脆接受容許市民病

真係做先算啦

姐係話普遍病黎，無需封關。 仲有同中國係無關， 中共可全身而退。

Anyway 做支那人就係職業。

其實車厘龜點解 睇咗好多日

職業病可摸耳claim工傷

得意

有黑警中左，就咁好死?

考慮完之後要再研究4年,再資料搜集2年,再同顧主商討3年,最後決定暫緩落實

2.15

如果僱員患病是由於在訂明期間內從事某類工作，並因該工作性質而引致患上指定的職業病，該病便是可獲補償的職業病。《僱員補償條例》涵蓋46項職業病，如欲閱覽這些職業病項目， 請參閱該條例的附表二 ─職業病類別。

若然僱員因為特定的職業病而喪失工作能力，如同一名因工受傷的僱員一樣，將會獲得同樣的賠償。

仲邊有鋪頭敢開？今次終於可以攬炒啦！

屌咁撚高清

港府講嘢愈嚟愈似老衲